如果小櫻將查克拉集中落個閪到會有咩效果

佐助可唔可以用須佐能乎黎保住碌撚

點解連登咁多痴線佬

比佐助屌完之後用百豪之術修復返

鳴門可以用多重影分身+色誘術同自己扑野

根本唔需要色誘術

忍法創造再生 無限處女膜之術

我淨係知你將精蟲集中落個腦度有咁既效果

忍界大戰都打完4次
伊魯卡都仲係毒撚

冇分別 因為
小櫻有西用啊？

乜撚野事

神威

咩戲

將帶土隻眼裝左入小櫻個西度

萬花筒寫輪閪

會唔會遲d有天照閪

佐助rip

伊邪那閪，次次插完都會變返未插嘅處女閪

都係你識玩